我老豆係咪岩岩放監???

:老豆 :我

岩岩食食下飯
：覺唔覺最近日本啲野食平左
：咪又係咁 無乜留意
：你留意下 而家啲日本野食特別平 連今年大快活個吉列黑豚都大舊左
：係咩 食左幾年 咪又係咁
：係呀 啲商人賺錢係咁入日本啲幅射野 日本又想快啲賣哂啲商品 呢啲普羅大眾唔會知 係啲商人開會先知 你得閒留意下
：哦
：你要多啲接收下資訊先知多啲野

利申 老豆近年開始用Whatsapp YouTube 成撚日接收埋啲垃圾資訊 例如乜柒中聯辦警告msg

屌 岩呀 睇睇埋埋on9野
駁佢佢就一句西埋黎話：梗係唔係啦 仲話你可能後生仲未知
以前我用電腦電話就叫我咪沈迷係個虛擬世界度
而家仲沈迷過我

渣ga